非洲豬瘟殺到台灣金門了！

金門死豬驗出陽性！農委會：68個養豬場即刻展開檢疫訪視

非洲豬瘟疫情嚴重，去年底於金門縣金沙鎮田埔岸際發現1隻死亡豬隻，農委會立刻送抵家衛所檢驗，今（3）日檢驗果出爐呈現陽性。

農委會防檢局組長徐榮彬說，由於難以確認這頭死豬是從中國大陸海漂到金門，或是金門當地飼養的家畜，防檢局會請金門縣動植物防疫所今天起展開檢疫訪視，目前金門縣共68個養豬場，飼養計1萬1000頭豬

當地飼養的家畜，防檢局會請金門縣動植物防疫所今天起展開檢疫訪視，目前金門縣共68個養豬場，飼養計1萬1000頭豬

徐榮彬也說，接著展開金門全部養豬場的檢疫訪視時，萬一發現異常，例如不吃飼料、精神不濟等異狀，會再採樣送驗，以確保能早一步掌握疫情，檢驗結果若是陽性，就會進行撲殺、消毒、移動管制等防疫作業，以防疫情擴散，同時也會通報世界動物衛生組織（OIE）台灣已經發生非洲豬瘟疫情。

來一家親

支那人真係世界毒瘤

中國離島
前排重好威威話同中國通水通橋
最好隔離埋成個金門 費事一陣人車來往帶埋D豬瘟返去

韓国瑜：沒事兒 沒事兒

共孽呀

屎總好波

生化攻擊

分分鐘係d台灣佬發現有事掉去海灘扮支那飄過嚟

繁支

生化襲擊，你老味有條前香港高官仲敢吹支那係世衛有幾多貢獻

金門本身近廈門多過台灣
而且本身已經同隔離左無分別

9月去完.
嗰道真係好多人掛五星旗.

金門係褔建省喎,樓主